消防狗車死美國人 美軍可唔可以開戰

🤔

美藉手足來 港共又殺人

所羅門爸爸

根本係恐怖襲擊，懷疑受到政府高層指令謀殺居港美國人

咩呀？依家實行物理上超英趕美

隻眼入到光 撞死你美國人先

黑警又殺手足全世界同我推爆佢